社會實驗：中國人會執起一百蚊人民幣，抑或一面國旗？

哈哈

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

唔公平
張$100應該要癡喺塊閪旗上面
睇下有幾多人會再掉返塊閪旗落地

洗乜一百蚊
5毫子都得啦

公道d講

你100美金 vs美國國旗

美國人都係執美金的

起馬唔會講14億護旗手

又話愛國 又話護旗
結果係踩住中共支旗囉$100

所有人都鐘意錢架啦 不分國籍吧

公道d講
youtuber 係印度做過同樣實驗, 但印度人唔會零個人去執國旗囉
仲有個印度人冒住比車撞都去執國旗

唔洗一來就用美國比較啦, 有少少露底

咁我不知了

不過我的話

港幣$100 vs特區區旗

我都係執錢

幾有趣既社會實驗
有無其他國家既？例如中東個d

邊個話特區區旗代表我地呀懵撚？

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

中華人民共和國香港特別行政區
Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China

咁請問你係乜人？

執錢好正常

但一邊口講自己支國旗好緊要，又口講點愛國，但身體永遠是最誠實的。

我自己都翻過大陸唔少次 但現實生活中真係從未見過啲咩好愛國嘅事情發生 但唔知點解 大陸網上嘅人無論咩事都可以扯到去愛國層面上面

而家個實驗係比d聲稱愛中國既人既身分認同同埋錢比較
香港人本身都抗拒中國香港呢個身分有乜好比
唔好混淆香港同中國香港既概念

屌你老母

同200個流浮山刀手一樣，唔知幾時先到

佢同支那人話如果扔你區旗落海會點一樣
根本無人介意